G20一過 藍屍就咬人

大家做乜都好 一定要小心.
always be water

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬